滙控擬出售歐美業務

跟爺閪無有怕

on9 變相做 次等內銀?

唔通35蚊真係鑽石能量底？

冇計 蝕到入肉

負數變正數
之前核心業務負數就出售部分北美業務
又變返正數

以為得返亞洲業務
就可以奶共奶出一片天?

無左歐美國際業務
仲有幾多人會用佢?

全力搵人仔

而家開得pussy 都係想開個海外戶口

賺了人民幣，輸了世界又如何

香港搵最多都養唔掂歐美班大帝
但賣左歐美佢就由全球性既大銀行降格做亞太或者香港區既銀行....比你奶到支那出水，佢地都唔會信得過你，有錢賺都益左支銀先

賣咗海外業務，咁啲海外戶口點算

怕俾歐美制裁，連生意都賣定先，到風平浪靜再買過。出售虧損業務，股價升，之後重新收購歐美業務，股價又升，真係win win 贏兩次。
到大貓真係再重新收購歐美業務嗰陣，記得要發動一人一信寫俾當地金融監管機構反對HSBC成為新股東

咁on9? 好多香港同大陸人用匯豐就想自己資產唔會比中國搞，依家佢純做亞洲業務，搵鬼用。
識係大陸中銀做的中層全副身家存係香港匯豐，佢話大陸d數假到爆，全公司職員館個個月用盡quota換美金。

共產黨用人一直都親疏有別, 共產黨跟本唔需要間外姓銀行

連 野仔地位 都不如
到時匯控兩頭唔到岸，係海中心沉船

等睇變三線銀行

$35血肉長城正式啟動

20蚊鑽石能量底

hsbc 都唔明自己優點係邊

入藉中國

白痴黎，冇歐美部分咪可以唔使就住咁制裁你

痴得 支那 多
淨係識睇表面賺蝕數

歐美當佢內銀
支那當佢 condom

要開內銀戶口，我開中工建唔好！？

所以話hsbc呢幾年嚟生意唔好係管理階層問題

改名新東亞銀行算啦

中共連港資銀行都信唔過，點會信你英資匯豐

下, 佢地唔係俾大陸屌緊咩

美國可以大大力，唔使就住就住

除非你唔用美金啦 如果唔係 你點走得甩美帝手掌

同歐美割席就可以正式成為 上海滙丰银行

純粹斬啲賺唔到錢嘅業務

同行山銀行互換位置丫

35蚊啦

但係間野係歐美真係唔夠掙 間野都叫得Hong Kong and Shanghai 主要收入又係APAC

HSBC變HSB

做內銀唔怕wor

玩完

有冇睇HSBC 業績?
香港佔了HSBC 85% 純利

Thx

即係要人轉渣打

其實真係無可能長期炒香港人救歐美業務
縮就一定
但賣晒真係on9

無左歐美業務
仲有幾多香港人/香港商家會繼續用佢

出售埋就真係壽終正寢

我會即刻申請番幾張信用卡 到時移民走個陣碌撚爆晒佢

中銀建行呢d都大把人用何況hsbc

屌你藍媒啲廣告多撚到呢
下次 copy and paste content only, no link

《經濟通通訊社２８日專訊》據彭博社引述知情人士報道指，匯豐控股（００００５）主席杜嘉祺正全面審查歐洲與美國的業務，並及研究出售相關業務的可能性，以應對中美衝突可能持續升溫。 消息指，匯控高層與英倫銀行高層商談時表示，擔心香港聯繫滙率可能受干預，故出售歐美業務是應對措施之一。 日前中國《人民日報》指控匯豐參與構陷、協助美國捏造罪證陷害華為首席財務官孟晚舟，雖然其後匯豐發聲明否認，但央視旗下中國環球電視網之後訪問知情人士指，孟晚舟２０１３年與匯豐高層的會面是由匯豐提出，而非由華為提出。（ａｌ）

be fair 年年連登仔都笑大貓歐美輸錢香港炒人
而家大貓唔同white trash 玩啦

成個故事就係中共要絕對控制匯豐
否則陳智思呢隻走狗會同一時間出黎扮victim?

係囉，你都識講
要用就中銀建工，仲用咩HSBC

所以HSBC 只做香港市場的話
佢隻反而值得投資了

入市，派息肥肥

琴日35.1入今次仆街了

Double 黑人senior比例再賣出去

藉口黎 一早想賣

大把.
起碼香港政府一定用.
我就用開渣打.
依家有埋FPS 其實用邊間銀行都差唔多啦..
反正1年都去唔到一次銀行分行

咁買11 仲好啦

大把連登仔一邊嗌光時一邊用中銀做出糧戶口
嘥氣啦

唔買銀行股最好

對HSBC 都好.
CUT晒歐美業務. 反正點做都係蝕錢

負資產

有人要

但淨做香港市場只會愈做愈縮
我始終覺得歐美點都要留條尾係到

呢種本業喺香港嘅外資公司都係玩撚完, 左右不是人春袋畀西方&同產黨鍊住, 當年HSBC香港發跡後返英國收購變成英國最大銀行, 都依然要搞成咁, 絕大部分利潤依然來自香港, 炒晒班management佢請誠哥做啦

歐美都好難做.
私人銀行HSBC 又唔夠瑞士的銀行
零售銀行又冇肉食
係香港先咁多阿伯阿婆比D RM 昆去買基金
鬼佬跟本唔洗投資(佢地都冇錢+退休有養老金)

內銀幾時有國家隊加持

今日割一城，聽日割十城的最佳例子
為咗奶共一次次閹割自己，自斷膀臂，然後轉眼間紅軍又至，指摘你係外國勢力

傻閪hsbc

今晚就轉撚走晒你啲錢

無肉食掛個名都好
係歐美班友太食錢
其實睇香港就知
個個鬼佬都出十幾廿萬個月
本地個d做死都未到

通常會幫你搵其他接。

唔係以為
係只有亞洲可以揀
歐洲市場唔夠人爭
美洲市場唔夠citi打同埋比人罰到仆街
hsbc係成間都靠香港賺錢

全力奶共

歐美業務虧損 留黎真係無用
只能開源節流
除左中國
佢已經無路可以行
等變國企啦

咁多野唔買點解要入佢?

香港D鬼佬山長水遠黎香港做高層.
人工一定高啦.唔係佢點會黎.

其實有邊間銀行係歐美係做到生意

北宋為求暫時安全 割城求和 最後就收皮

變國企

個個都話業務
證明有幾多人文都無睇就鳩up

咁多年亞太區大水喉射住都唔諗下點改善國際業務發展

同埋，你認人做契爺，人地唔當你係契仔

如果5仔 fans 覺得
咁都係好消息咪繼續入貨囉

所以佢依個商業決定係岩既.
點都要同小股東交代
年年份業績都係香港供養住世界

姐係一間世界級銀行奶完共就係會降級做地區銀行..

《路透》引述滙控() -0.300 (-0.849%) 沽空 $5.61億; 比率 31.503% 行政總裁祈耀年向員工發出的內部文件指，集團將會給予其黑人員工更多晉升機會，其中承諾於2025年黑人員工佔集團總監級別人數將會倍增，惟未有提及現時佔比。滙控發言人證實有關內部文件屬實。

報道引述文件指，美國近期黑人人權運動開始後集團召開內部會議，會上有黑人員工指集團內欠缺黑人高級管理層作為目標，亦認為集團在運動的支持上力度不足

笑鳩死又要blm左膠 又要奶支共鞋底
依間垃圾銀行可以低見幾多錢

改咩善姐
banking行業就係咁黑暗
hsbc以為自己係global bank惡哂嘛以前
咪比人罰撚到佢傻

非投行
仲站得住腳都要靠政府撐腰

咁而家又會開得過

佢真係收得皮
中國緊係用返中國或者工商果d自已野
點會用你呢間外來野
仲要售出外國業務
今次真係big Fall

有中共收購，唔怕

支那人都唔用佢 仲有咩人用佢

係無講全面出售嘅
只係 研究出售歐美業務

重柒過東亞

東亞都重可以話係傀儡渣莊

現在食死貓 堅係得罪所有人

吹緊風試市場反應

hsbc一直賺緊香港錢，喺歐美根本垃圾銀行一間

即係中外業務分拆姐

賣左然後將啲外滙放入支那

有得走好走

即轉銀行

滙豐內銀化

香港人可以攞錢走

匯豐主席杜嘉祺：進一步投資中國，為建上海國際金融中心貢獻

下？中共屌緊佢出賣華為喎
邊個比佢入大陸市場

變左二等內銀
俗稱 野種

總部係英國賣英美業務？9up都有個極限

之前hsbc uk嗰啲

唔會賣到啦，如果真係賣得出就唔會放風啦。

咪 次等囉

歐美姐
本部應該唔會賣
賣左總部就要遷冊

之前吹過話遷冊返黎亞太

見到滙豐個價
得返35蚊
10年前講緊150
20年前講緊100

以前長買滙豐 收息+股價上升
可以發達

依家股價又跌
息都唔派

已經變成爛股一隻

有人20年前開始買匯豐
身家輸過半

收費高回報差

選錯邊

應該係放風炒人

37入左一手
好驚
隨時跌穿20

睇黎退休的士佬都要繼續揸的士。

其實邊個會買
禁大lot 應該吹水居多

但HSBC無左佢既國際網絡, 根本無存在必要..
最好既結果淪為地區性民生為主既普通銀行

35蚊隨時係未來10年高位

左比美國，英國夾
右比中共夾

風險變得極大

你知唔知大陸幾撚多銀行
分分鐘農村果d都唔比hsbc開

遲早比人拆骨
佢大股東唔係都已經係中資咩

有冇人要....

賣出歐美業務之後，有望由國際蝕錢銀行，變成地區賺錢銀行

下個星期
34蚊隨時係未來10年高位
一個月後
30蚊隨時係未來10年高位

不嬲都係用英國個朵喺亞太同香港搵食，有幾多係因為覺得大貓歐美好有市場先開戶
大貓歐美業務一向廢
歐美點會幫英國嘅銀行，係都幫自己銀行啦
同埋唔通英國跟美國即刻就收自己最大銀行皮咩

匯豐廢撚到
d員工都正垃圾

唔計機會成本
廿年輸20-30%左右，邊有咁誇

中國點會信HSBC
永遠都會係外資

呢個係 藍報 講嘅野

匯控 其實大多數profit 都係香港 同 歐洲
喺中國 同埋 美國 唔係好多

唔會放棄歐美市場
應該會分拆返 歐洲北美同埋其他地區業務 同埋 港中 兩件

本身就係

之前借盡入匯豐個班苦主唔知點諗呢

兩邊不是人

香港黎講個system hsbc已經係最勁
中資仲用緊manual

中国式雙贏

一出就穿埋35
要同支那銀行
不如用支銀 建行

咁叫 低等，賤等

system同歐美投行無得俾

咁有冇on9左d
人哋用你大貓就係貪有環球性業務
香港業積好就係中國經香港將資金走去全世界
你出售歐美業務
內地資金可以走去邊？

直上中南海

中國上海香港滙豐銀行

大湾区汇丰银行，全力成就人民币业务

咁要連MPF都要轉走

淨亞太區業務起碼值一萬億，如果分拆有機會升返5-60蚊

食鴉片食到戒唔甩喇

34.7

有冇loop loop loop大法苦主既消息

hsbc system有乜咁勁？我歐美資同hsbc都做過，hsbc system又亂又慢，d人做野又求其

唔玩retail淨係留個office同總行好似係日本咁（9up)

citi 又排長龍

出售先進國家業務
大手投資支那業務
增加力架人手比例

係準備同一帶一路接軌擁抱亞非拉落後市場

無事無事
繼續奶支那屎眼，股價就會升番哂

hsbc個d高層全部腦裝屎

員工都係

End

On9 manual 咪容adjust 囉
好處黎架 靈活變通

跌到每股同內銀差唔多

先係CX, 之後HSBC
上世紀靠香港發跡既白人集團
幾十年食人民幣食到上左腦
老豆姓乜都唔記得

之後會唔會到怡和系

渣打英國都冇業務啦

分拆左d 業務其實係好事

香港人養得起匯豐
如果佢係一間香港人既銀行

可惜

唔係勁唔勁既問題
係香港銀行間間都咁廢咁求其，無論乜資都係
拎投行黎比有意思咩

其實斬緊d歐美業務係一定有幫助

治標唔治本
20蚊見

陰屍公仔紙

變相就係要令香港失去國際地位

應該都係等大陸接手食埋佢算

大貓條數就咁計，但人地都會計另一條數
見你想賣盤走佬就加速罰佢一筆先，到你以為風平浪靜冇事想翻兜果時，人地見你已經變左做支銀。
咁就用反壟斷法，國家安全，反收購之類唔俾佢再入黎，生生世世做大灣區龍頭銀行

到時win win 變lose lose

贏兩次

你有冇撚睇hsbc係邊度賺錢架柒頭

一賣左變左東亞

可能收到堅料中國未來就快變天 ,所以提早入中國坐定定做帶路黨呢

穿咗

仲今晚

你有無睇清楚我講咩阿，柒頭
我有講歐美業務賺大錢咩????

匯控唔係國際銀行
香港仲係唔係咁多人用佢

即係好港共咁
話自己係國際金融中心就係國際金融中心

成班拎住份財報打飛機

其實單純營運角度
過往盈利貢獻，賣歐美業務好正路

但品牌呢點佢有無計到
環球國際銀行變做亞太區或者中港區銀行

政治角度，而家咁敏感
佢咁嘅行動其實會被視為歸邊奶共

但奈何中共係唔會信佢
中共自己都一堆內銀做野

如果中共要做國際生意，搵中間人
匯控都唔會再做到
因為佢匯控自己放棄國際地位

你有無同啲俾hsbc生意既人傾過計。大陸走資出黎，貴一貴保險/投資/貴金屬都可以買，明知你過河濕腳食大份肉都無問題。
最緊射到去英美澳歐，俾佢做多幾年去外國退休。你無左西方橋頭。叫班陸客點買單

資產蝕讓都唔知蝕幾多

多謝黃豐咁撐香港
督慢慢舟

而家歐美業務仲包唔包英國

轉搵渣打，DBS，AIA

轉做香港生意only

但香港沉緊

on9香港有幾多生意 咪又係睇大陸頭

等直插十蚊入貨

新CEO個樣真係弱智咁

個樣有啲似分拆業務
關係應該會係AIG/AIA 咁

奶共奶出禍
會唔會有機會睇到奶共奶到執

當共美兩國傻既咩

奶共仆街死

係咪賣左就可以派息？

冇歐美果面，hsbc一定小左好多客

派息我又係唔明
明明全歐洲銀行都無派
講到得佢無派？

佢主要嘅業務收益都係香港

渣打都係無派